/* (No Comment) */
"CFBundleDisplayName" = "解锁器";
"Thank you for helping make Clocker even better!" = "感谢您帮助 Clocker 做得更好！";
"iRateMessageTitle" = "评价 %@";
"iRateAppMessage" = "如果您喜欢使用 %@，能否请您抽出时间来对它进行评价？评价不会超过一分钟。感谢您的支持 ！";
"iRateGameMessage" = "如果您喜欢使用 %@，能否请您抽出时间来对它进行评价？评价不会超过一分钟。感谢您的支持 ！";
"iRateCancelButton" = "不用了，谢谢";
"iRateRateButton" = "立即评分";
"iRateRemindButton" = "稍后提醒我";
"iRateUpdateMessage" = "现在更新？";
"ClockerVersion" = "版本 %@";
"CLFeedbackAlertTitle" = "感谢您帮助 Clocker 做得更好！";
"app-name" = "Clocker";
"start-at-login" = "开启时启动";
"setup-steps" = "只需要三步来设置 Clocker";
"Permissions-Header" = "权限";
"See your next Calendar event here." = "在这里查看你的下一个日历事件。";
"Click here to start." = "点此开始。";
"Reminders Access" = "提醒访问权限";
"Calendar Access" = "日历访问权限";
"Permissions" = "权限";
"Calendar Detail" = "未来你个人和分享的日历事件将显示在菜单栏和面板上。";
"Reminders Detail" = "在您选择的位置时区设置提醒。您的提醒存储在默认提醒应用中。";
"Privacy Text" = "您稍后可以在「系统偏好设置」的隐私部分更改此内容。";
"Granted Button Text" = "已授权";
"Denied Button Text" = "已拒绝";
"Grant Button Text" = "授权";

// Welcome Onboarding
"It only takes 3 steps to setup Clocker." = "只需要 3 步来设置 Clocker。";
"Get Started" = "开始";

// Tab Item Titles
"Preferences Tab" = "首选项";
"Appearance Tab" = "外观";
"Calendar Tab" = "日历";
"About Tab" = "关于";
"Permissions Tab" = "权限";

// General Preferences Screen
"Start at Login" = "登录时启动 Clocker";
"Sort by Time Difference" = "按时间差排序";
"Sort by Name" = "按名称排序";
"Sort by Label" = "按标签排序";
"Search Field Placeholder" = "输入城市、省/州或国家名称";
"No Timezone Selected" = "请选择一个时区！";
"Max Timezones Selected" = "最多允许 100 个时区！";
"Max Search Characters" = "最多允许 50 个字符！";
"Add Button Title" = "添加";
"Close Button Title" = "关闭";

// Onboarding
"Open Clocker At Login" = "登录时启动 Clocker";
"Launch Clocker" = "启动 Clocker";

// Welcome Onboarding
"It only takes 3 steps to set up Clocker." = "只需要三步来设置 Clocker。";
"Get Started" = "现在开始";

// Permissions
"Calendar Access Title" = "访问日历";
"Reminders Access Title" = "访问提醒";
"Later Config Description" = "这些可以稍后在系统偏好设置中配置。";
"Back" = "返回";
"Continue" = "继续";
"Clocker is more useful when it can display events from your calendars." = "Clocker 能显示日历中的事件时会更有用。";
"Clocker is more useful when it can display events from your calendars. You can change this setting in System Preferences › Security & Privacy › Privacy." = "Clocker 在能显示日历中的事件时更有用。你可以在「系统偏好设置 > 安全性与隐私 > 隐私」中更改设置。";
"Launch Preferences" = "打开首选项";
"Grant Access" = "授予访问权限";
"Upcoming events from your personal and shared calendars can be shown in the menubar and the panel." = "你个人和共享日历的未来事件将显示在菜单栏和面板上。";
"Granted" = "已授权";
"Denied" = "已拒绝";
"Grant" = "授权";
"Unexpected" = "意外的";

// Onboarding Search
"Quick Add Locations" = "快速添加地点";
"More search options in Clocker Preferences." = "Clocker 首选项中的更多搜索选项。";
"Enter 3 or more characters for locations you'll like to add" = "为您想要添加的位置输入 3 个或更多字符";

// Start at Login
"Launch at Login" = "登录时启动";
"This can be configured later in Clocker Preferences." = "这可以稍后在 Clocker 首选项中进行配置。";
"Should Clocker open automatically on startup?" = "是否在启动时自动打开 Clocker？";

// Final Onboarding Screen
"You're all set!" = "已完成全部设置！";
"Thank you for the details." = "感谢您的详细信息。";
"You'll see a clock icon in your Menu Bar when you launch the app. If you'd like to see a dock icon, go to Preferences." = "当你启动应用时，会在菜单栏看到一个时钟图标。如果想在 Dock 上显示图标，请在首选项设置。";
"If you'd like to help us localize the app in your language or receive infrequent app-related updates, please enter your email!" = "如果您想帮助翻译本应用或收到不定时的应用更新，请输入您的电子邮箱！";

// Appearance Tab
"Panel Theme" = "面板主题";
"Favourite a timezone to enable menubar display options." = "收藏一个时区以在菜单栏上显示可选项。";
"Main Panel Options" = "主面板选项";
"Time Format" = "时间格式";
"Day Display Options" = "日显示选项";
"Show Future Slider" = "显示未来滑块";
"Show Sunrise/Sunset" = "显示日出/日落";
"Display the time in seconds" = "显示秒数";
"Larger Text" = "更大字号";
"Future Slider Range" = "未来滑块范围";
"Include Date" = "包含日期";
"Include Day" = "包含日";
"Include Place Name" = "包含地名";
"Menubar Display Options" = "菜单栏显示选项";
"Menubar Mode" = "菜单栏模式";
"Preview" = "预览";
"Miscellaneous" = "杂项设置";

// Empty View
"No places added" = "没有添加地点";

// Panel
"No upcoming event." = "暂无事项";
"You have no events scheduled for tomorrow." = "您明天没有安排。";

// Review
"Enjoy using Clocker?" = "喜欢使用 Clocker 吗？";

// App Feedback
"Tell us what you think!" = "告诉我们您的想法！";
"Contact Information (Optional)" = "联系信息 (可选)";
"Contact fields are optional! Your contact information will let us contact you in case we need more information or can help!" = "联系人字段是可选项！我们需要更多信息或帮助时，将使用联络信息联络您！";

// About View Screen
"Feedback is always welcome:" = "欢迎提供反馈：";

// Calendars View
"Upcoming Event View Options" = "即将到来的事件视图选项";
"Show Upcoming Event View" = "显示即将到来的事件视图";
"Show All Day Meetings" = "显示全天会议";
"Show Next Meeting Title in Menubar" = "在菜单栏中显示下一个会议标题";
"Truncate menubar text longer than" = "截断菜单栏文字长度大于";
"characters" = "字符";
"Show events from" = "显示事件来源";
"If meeting title is \"Meeting with Neel\" and truncate length is set to 5, text in menubar will appear as \"Meeti...\"" = "如果会议标题是“Meeting with Neel”，并且截断长度设置为 5 ，菜单栏的文本将显示为“Meeti...”";

// Notes Popover
"Reminder Set" = "提醒设置";
"Successfully set." = "设置成功";

// Errors
"You're offline, maybe?" = "您已经离线？";
"Try again, maybe?" = "稍后再试？";
"The Internet connection appears to be offline." = "网络连接已断开。";

// UI Tests
"New Zealand" = "新西兰";
"Florida" = "佛罗里达";
"San Francisco" = "旧金山";


// DST changes
"Daylights Saving transition will occur in < 24 hours" = "Daylights Saving transition will occur in < 24 hours";

"Copied to Clipboard" = "Copied to Clipboard";
"No upcoming events for today!" = "No upcoming events for today!";
"Great going." = "Great going.";
